鐵路特警， 出事冇影？

屌你老母早兩個月警察咪好撚威豬攪隊鐵路特警？

而家去撚晒邊？

鐵路特警， 出事冇影？